11月14日有條件不裝修優品360，同一刻股市受影響大升！單日升幅達20％！

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續兩日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回數千萬股價

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

連登軍師 最勁
提防左膠

左狗死全家

SOR 原來琴日同一日大升

11小時前亦即11月14日中午時份,
出完POST吸夠4000正評, 股市平淡變大升20%

美國想急過人權法案既原因就係唔想香港重現六四

連登操控股市

證監做野啦屌

呢話是弱智開POST啦

一支可樂可以做籌碼, 佢地憑咩代表前線

起條友底出屎橋, 就要全世界幫佢揹鑊

做左第一點，咁其他幾點呢？

成交金額都只係八百幾萬 , 邊度睇到有幾千萬多左

笑死 有兩個左膠不願面對真相

可能我錯, 但是個股價暴升肯定錯

近排連登好多死圖, 自已開有4大條件

就係話，其他點都未做，就叫做到架la?

咁撚巧合

今日 1000 萬就可以將一間市值21億嘅股推高 20% , 唔係有人夾埋做市我撚都唔信

pppppppppppp